所謂放下並不是假裝忘記 而是再想起時已經沒有漣漪

我以為自己放低左
btw credit to 古枯語錄

你真係放低個陣,唔會諗係咪放低

過咗年幾仲係會諗起佢

放低咗唔代表唔會諗起
而係諗起or講起都好
你都唔會因為呢個人而有任何負面情緒
先係真正嘅放下

好明顯自己唔係

同佢經歷左幾耐

岩 有衝動出po姐係未放低

幾多人可以做到完全放底

講就易 覺得放唔底就唔好放

反正唔會再搵新一個 比佢永遠佔據住呢個位置

但係人地就搵新一個

冇所謂 佢已經搵左新一個

佔據住我既心係以前既佢 愛我既佢

咁樣諗係咪好顛

咁永遠都moveon唔到

我都好掛住佢 唔知佢有冇掛住我呢

我都冇諗住忘記

睇到d相會覺得開心

我自己唔會再拍拖 所以冇所謂啦

真心 del左啲相 或者收埋唔好比自己自到 唔係永遠都忘記唔到